冷凍LAN線分享

多謝各位師兄的支持, 小店facebook專頁快到2000 Like , 為答謝師兄們一直的支持, 小店推出冷凍 Cat 8 Lan線優惠。
冷凍Cat 8 Lan 線採用經冷凍內地企業級頭:$360 (1.5M) 限量20條
冷凍Cat 8 Lan 線採用Telegartner Cat 6A頭:$480 (1.5M) 限量15條
冷凍Cat 8 Lan 線採用Telegartner Cat 8頭:$580 (1.5M) 限量15條

+$30 順丰郵寄
如要訂制長度, 交付時間將額外需要3天, 每0.5M +$70, 2M起做。

內地Cat 8 Lan 線相信有唔少師兄都試過, 聲音比一般Lan 線是較好的。小店抱住發燒的精神, 特意把這線作冷凍, 發現質素大大提昇, 於是再嘗試採用德國Telegartner 的Lan 頭試試, 結果係點?

就係成為小店誠意推薦的高質入門Lan線, 於小店試音室作為Apodidae Switch 與 dCS Network Bridge 之間的Lan 線, 聲音爽快, 動態、静度及延伸都不俗, 而且有點肉地。

可能有師兄會覺得鼓油貴話雞, 但以成品線的總定價來說, 應該還是不二之選。小店正煩惱如何定價, 因Telegartner頭一對$250﹐加上冷凍的成本比線本身高於數倍。

近排小店的某個帖非常火熱, 如未能接受冷凍的燒友或非發燒友, 請高抬貴手。小店認為非善意或沒意義的回覆, 恕删, 謝謝。

我屌

內地企業級

d音響撚 玩既唔係音質
玩既係同d同圈人吹水扮鳩哂金耳仔既成就感

你錯晒
係玄學
我比條外皮好撚粗既線佢同佢講係德國頂級音響CAT6線
佢用完都會話好好聲

唔買冷凍LAN線，音響級SSD的話
哪有談資同其他燒友吹水

內地企業已經做到違法物理定律
係室溫下保持到LAN線係負196度
又領先全球

要唔要買埋冷凍Router一齊用?

吹到用cat8

我用 WiFi 點算

住喺月球背面

冷凍WI FI

咪姐係扮金耳囉
驚比人話唔識野
咪國王的新衣囉

係地盤挖條蛇比佢當音響線

Wi-Fi 聽歌 聽感有少少飄
這是由於wifi有隨著距離擴散衰減特性
用黎聽空靈系歌曲一流
如果廚房同時開咗微波爐 會增添少少漸變聽感
我每次用wifi聽歌一定會叮返兩盒波仔

不過隔離屋條撚屌成日唔記得熄藍芽
藍芽2.4G頻率波同我個wifi2.4G發生波干涉效應
搞到d聽感一舊舊 已經落管理處投訴過
但班蛋散唔完全聽唔明我講咩
唔聽hifi d人真係冇腦

做咁耐呢行都未試過換條電就會靚聲
最多係有沒NOISE既問題
根本隻喇叭同個AMP靚只要你用返日本仔線德國仔正常價位既普通線已經夠晒
沒錢買喇叭又要靚聲之後升級條線真係ON9

學到嘢

蛇皮做綫套，音質更具彈性

咪一撚樣聲 成班傻鳩

新標準

冷凍有乜用？加冰加2蚊？

其實on9點係 買埋啲升級線 lan頭加埋可以買套頂級歐洲音響，二十萬果種

聽感會涼d 特別係男低音會再下沉少少
如果你開段空白FLAC聽 會聽到原子停止互相撞擊既聲音

吓 真正pro 識玩音響嗰啲係唔會用市電
自己用發電機gen嗰啲電先夠清 無雜質
換線呢啲濕碎...

識聽既一定係將間房整到絕對零度先

冷凍光束

係咪用完d 101010既signal會變20202020咁去？

恥笑就啱勒，咪教精啲無腦傻西

教精班Hifi傻仔老手
依家識聽歌一定係用電腦聽
CPU堆核心做多工 聽orchestra嗰陣針對返唔同樂器嘅特性做解碼 聽岀嚟不論分析力同層次感都有好大進步
呢啲係音響廠唔會話你知嘅事 AMD同Intel內部唔知係咪冇人識音響 竟然冇人sell

利申: 音響界葉sir

幾時府凍埋自己

冷

識聽一定坐入冰櫃都聽

咩線會比較少noise？
iem 耳機線好似比較少喇叭嗰種有幾層金屬shielding 嘅線

耳機線係煩d
平時三芯咪線 有一層鋁包住做保護已經好夠

痴線而家梗係用n卡做cudacpu最多咪10核

最多10核？
64核都有

有無接觸過Amazon Basics 隻RCA 線
覺得點
有諗過買條RCA線返嚟改咗個插頭用嚟做耳機線

cat8呢家野都係淘寶吹出黎
不外乎都係一條cat5加軟骨加接地加屏閉網加錫紙包住條core
音響撚聽既係信仰

咁又唔好講到多鳩餘咁...d add-on 真係filter到noise既
只係唔係特登for音響用啫，再加上有ram buffer，真係唔知影響得幾多

沒喇 其實正正常常有包鋁既 芯又夠粗就沒事

大陸仔好興外皮好撚厚 但條芯幼到仆街

但係太多數耳機線都係得線芯+膠皮，然後就咁編織埋一條就算
完全無金屬shielding

我沒玩耳機
所以沒乜睇過耳機線

用緊cat 線+辣米分子技術
高音通透清晰、低頻雄渾有力
人聲结聚準確

諗起遊行音響

Digital signal 0/1通道上的信號都可以lost details連數學家都解釋唔到

家用同CAT6差幾多

乜撚野cat8
cat7 個stanard 都未定到

用cat6a 會唔會仲靚？
每條芯有獨立鍚包住

同埋點解唔考慮用fiber

要靚聲其實聽multitrack 直接推想大果樣樂器咪得
d 傻西水魚比人呃

CAT for cat?

佢要既係要隻隻歌用pro tools play出黎再獨立MIXER派返出黎
如果知STUDIO點錄一隻碟既話根本唔會咁撚樣玩
人地studio專登用普通正常喇叭黎聽隻碟既聲
你就係要扮晒用貴野咁聽
根本一隻正常studio monitors 加多隻sub已經好夠做
除非你要好撚大聲

6